有冇人試過同鄰居拍拖

如果分左手會唔會好老尷

話曬住埋同一層，朝見口晚見面，佢老豆老母知你同仔／女分手又唔知會用咩眼光睇你。如果真係自己錯，分分鐘搞到幾十年鄰里關係毀於一旦。

咪ff啦

你意思係呢樣野冇可能發生

我呢層真係算多後生女，有D幾年都冇見過黎應該同條仔搬左出去，有D就晚晚帶條仔返屋企搞野

我住過咁多到都冇靚妹
一係就肥到異形咁，一係唔靚。
依家呢到仲衰，住左係到成年都唔多見過d鄰居，估計仲有5成完全冇見過，唔好話靚妹，唔講以為。住緊凶宅

可能真係住緊凶宅呢。。。。。

比你講一講

請勿關燈

平時訓真係唔會熄燈 唔係驚，而係懶

Btw屙緊屎走唔到，巴打唔好嚇我討論番個正題please

試過差啲發展
利申:仲住緊係同一層

一定好刺激 幾耐之前先

依家仲有冇曖昧緊

無啦 五六年之前佢無啦啦禁我門鐘 跟住傾過一兩日 我都唔記得做乜事無再傾落去 但而家都仲會撞到
勿相認

屌
傾左一兩日就話差d發展

衰d都話，咪撚ff啦

毒撚係咁嫁啦 咪笑人啦咁鬼衰啦

試過食鄰居

曖昧過一排
佢自己一個住嘅
有時我會去佢屋企傾吓計食吓飯 又會餵我食嘢
有次佢曬傷咗背隻
叫我過去幫佢搽嘢
中學年代避吓屋企 耳根清靜都有諗住過去借宿一晚
但最後都放棄 因為始終唔係男女朋友關係
到呢家仲有keep contact

鄰居sp好就腳

我想食雪糕

以前包租婆嗰兩個女好靚
仲要成日著熱褲背心

有冇屌過